它们发生在机场、学校，越来越多地发生在商店和餐馆等零售环境中。 体温检测对Covid-19有用吗? |安娜贝尔·提姆西特| 2020年9月16日|石英 
 扩展的表现型不仅延伸到环境和其他物种的思想中，更重要的是，延伸到同一物种成员的思想中。 聪明的阴暗面-如此浪漫的事实|戴安娜·弗莱什曼| 2020年9月15日|鹦鹉鹦鹉 
 西格尔说，这样做的目的是帮助人们在思考这种环境时“填补一个漏洞”。 在金星云中发现的气体可能是外星生命的迹象尼尔·帕特尔，2020年9月14日，麻省理工科技评论 
 他们可能会对你的食物、房子、衣服或环境中的化学物质发出警告。 科学家说:化学|Bethany Brookshire | 2020年9月14日|学生科学新闻 
 然而，如果你周围的一切都是静止的，你的良好意图很有可能不会表现为新的行为。 一个假期——或者一场流行病——如何帮助你养成更好的习惯呢 
 他们的信念影响着经济政策、外交政策、教育政策、环境政策，应有尽有。 福音启示录全是你的错|Jay Michaelson | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 所有其他问题——种族问题、女性问题、甚至环境问题——都需要围绕这个中心目标展开。 是时候让楚门民主党人回来了|乔尔·科特金| 2014年12月21日|每日野兽 
 这座岛屿面临着巨大的环境挑战。 再见,巴哈马群岛。 你好,哈瓦那! Clive Irving | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 尽管2000年就实施了严格的环境控制措施，但执行起来一直很随意。 再见,巴哈马群岛。 你好,哈瓦那! Clive Irving | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 这使得该项目可以绕过正常的尽职调查和环境影响评估。 中国的尼加拉瓜运河可能引发新的中美洲革命|Nina Lakhani | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 这种态度有利于轻松地逃避人格建设的劳动和拯救环境的义务。 牧师和男孩|艾伦·霍本 
 那些因环境的周期性变化而产生的个人主义倾向，可以称为环境本能。 人性科学|威廉·亨利·派尔 
 可想而知，螃蟹和蠕虫是两种不适合老鼠生存的环境特征。 哺乳动物，Curt von Wedel博士从墨西哥塔毛利帕斯州的Barrier Beach获得|E。 雷蒙德·霍尔 
 因此，研究一个人的环境条件、周围环境、他的一切外在影响从来都不是多余的。 犯罪心理学|汉斯·格罗斯 
 颜色图案在发育过程中会发生变化，颜色的深浅也会随着环境条件的变化而变化。 堪萨斯州食蚁蛙的野外研究